如果去apple store 轉哂做自己face id lock 會點

啲機demo mode

如果去apple store 轉哂做自己touch id lock 會點

醒啲啦

成間apple比你搶左

Apple股價大跌

Apples又死多次

你去apple store成功用自己touch id lock到任何一部機先再返黎講野

比錢買部咪得